（突發）何文田街男 衝撞的士

啱先有人嘈交
嘈嘈下突然沖去撞的士
有冇何文田街巴打 知道咩事？

推你老母